有冇人用google chrome放大影片會lag？

唔知做咩部電腦一放大影片就會lag一下，個一下時間係大概1-2秒
（無論係FB，定係youtube）

部電腦除左有一個舊ssd之外，其他都係全新

有冇巴打都同我一樣情況？

pish

係時候換卡啦

而加用緊2060
I7-9700k
kinston ddr4 3200 16gb ram
都仲唔夠睇個youtube fb。。？

無事
i7 4790
16GB ram
Windows 10 1809

睇下chrome有無裝左咩奇怪extensions
不過chrome愈來愈柒係事實

真係愈黎愈柒
我淨係裝左ad blk

其實我個情況唔係好嚴重
但砌左13000
都唔想有呢啲情況，好困擾

我都係咁
留個名先

你有冇登入google ac
我有諗過會唔會係google儲存得太多野

push

推

之前我就咁scoll都laglag哋，熄咗個acceleration就冇事，你trytry

好，感謝巴打
一陣返去試下

試完, 冇乜分別, 應該係關System drive 事
可以裝得多野就會LAG
如果新裝的windows 就冇E個問題

試左喇，我本身冇開
但跟佢試一次，開左佢都係咁

姐係開左定關左都一樣

你意思嘅system drive係指部電腦嘅drive
定係chrome嘅drive

但其實我已經重裝過window 2次了
個window仲要新買

巴打你都有同樣問題？

一直都有
之前洗完機冇

電腦嘅drive / C drive

你chrome D files 唔O係 program files 度?

我淨係用緊c drive
d drive冇野，因為d drive係舊電腦搬過黎

我個window呀，game呀，chrome都放晒係度

我都有呢個問題，上網搵又話更新flash又話盛，都解決唔到
唔知會唔會係同個mon嘅fps有關就好似以前打lol會一格格咁，一路以為係顯示卡問題，點知原來係顯示卡個fps高於個mon，開左垂直同步就解決左

我打機完全冇問題
fps game開到高至超高都ok
但就係chrome咁
一全螢幕個下就會卡住1至2秒

你有無試過洗完機
唔好login google account先
試左會唔會LAG

如果試完無事 你裝chrome果陣唔好同步哂全部野
淨係同步返bookmarks

試過。。就係一樣。。
我第二次洗機就係為左唔login

如困想順暢要換 2080ti

應該要titan rtx先啱

仲要2張

之前開左硬體加速會LAG, 一直無開
但最近唔知係咪更新左又無啦啦LAG, 開返硬體加速無事

我開完都係咁
再關都係咁

無呢個問題

你有冇試過用其他瀏覽器比較下分別？

有試過用edge
問題冇咁大，順暢好多
但究竟點搞..
琴日請左個師傅上黎整，個師傅上到黎㩒兩㩒就收我兩舊，仲要整唔到
真係好灰，整左個幾星期

唔洗Push啦 死症 你可以試既都試哂 你叫人上黎整真係傻豬左
呢D奇難雜症9個有10個都係解決唔到

1. 你唔死心就拆走新果個SSD先
裝個OS落去舊SSD到試埋

2. 或者試下用chrome canary

我反而有另一個問題
一開咗hardware acceleration youtube一飛片就會卡住不停loading要f5先得, 飛多幾下又卡

閂咗就冇事 但閂咗嘅話就冇咗144hz
打發時間會lag要開返黎玩

轉用firefox

有諗過, 但chrome同步哂啲settings, bookmarks同埋google啲service唔想轉

我之前都係咁
但係頂唔順google個material design轉左
bookmarks好易轉,其他野通常都有好多alternative
係google search同youtube冇得揀，但係e兩舊野d介面都越黎越難頂

咁我研究下firefox啲extension滿唔滿足到我先 唔該巴打

firefox 都有得用google search engine

好，我試下